% canzoniere online
\beginsong{Guarda questa offerta}[
by={TM: Gen Rosso, Jacques Berthier},
]

\beginverse
\[D-]Guarda questa offerta \[C]guarda noi Si\[D-]gnore,
\[B&]tutto noi t'of\[Gm]friamo per unirci a \[A]te.
\endverse

\beginchorus
\lrep\ \[D-]Nella tua \[G-]messa \[C]la nostra \[F]messa,
\[B&]nella tua \[C]vita \[C7]la nostra \[F]vita.\rrep\ \rep{2}
\endchorus

\beginverse
^Che possiamo offrirti ^nostro Crea^tore?
^Ecco il nostro ^niente prendilo Si^gnor!
\endverse
\endsong
